Juice 嗰App有問題

無端端更新之後抽唔到Air max 1 x Clot”K.O.D”
有冇Ching 知咩事

應該同新疆有關

要奶共咁緊係避下風頭唔出住

係喎

屌啊

無腦嘅我醒唔起

死on9閪，ig又無update
又想出批貨，但又驚比人抵制
之後係到扮傻

係wor 屌佢老母，乜撚update 都無，擺明想當無事，過一排又上過

又驚得罪nike 又驚得罪大陸，兩面不是人

陳冠希 Kevin Poon 正垃圾！
淆乜春呀傻閪！